有冇人入左坑落個姆明週刊個屋仔度？

終於準備砌

冇 但想睇樓主砌

邊道買阿樓主 想入貨

留名等砌

Lm等睇

深坑黎， 係咪要成百期先齊晒

好撚弱智 成萬蚊砌呢間咁既野

伏